啱啱屯門公路塞車 係巴士上面瀨咗屎

屯門公路塞車塞成耐 咁岩又急尿同急屎
我果時坐上層既 咁岩個個行去車頭位望下咩事
我就即刻去車尾位去屙尿落個水樽到
點知屙屙下尿果陣又急屎
屙屙下果陣實在忍唔到 咇左d屎出黎
我好快手行坐係車中間扮無事發生
勁好彩

沒圖？ 沒圖你話你老母爆炸都得架啦

沒圖你話你走左上車頂柯屎都得家la

屌 深井又炒？

哪兒來的屎？！！？？？